動漫台近況懶人包

此帖子含有50%ACG成分

樓主百變小狗

藍狗？

唔係映射藍台主，謝謝

#、藍、哈士

牙鷹高汁了

老人家睇野係通透啲

下姐係點==

？？？？

貼緊狗圖貼張直葉出嚟，係咪咩暗示

可以當狗咁

我都費事理

直熱大奶子

母狗

出來信和隻揪吧

驚牙

你入黎新界搵我

你死啦 得罪咗...仲想走

真正既懶人係唔會想知